正式宣佈大市代來臨,大家準備好未

就快上29000啦
大家快d掃貨,29000係第一站
第二站係32000